14.27 Introducción Validaciones

Devolver mensajes al introducir email o password inválidos.
En formulario de login y de registro.

Se cambiará TextField por TextFormField (con evento Validator)
Envolver al Container en un Form, para agrupar los TextFormField del Form
Desde el Button acceder al estado del GlobalKey.

No se usará patron BLOC todavía.

